有冇人老母用錢概念係零？

首先屋企已經拎緊綜緩
4000左右 2個人分 (佢加啊婆)(我估大概)
然後最近仲要搬屋 大概裝修費,傢俬 最少都要6萬左右
乜撚傢俬都未買 鋪地下間房啲錢都未撚比哂

今日老母竟然同我講想買個日本還原水機 淨化屋企啲水
仲要舊野成3萬蚊！佢話要問人借住錢買左先
其實已經要用我學生資助交剩啲生活費買傢俬

救命 叫又叫過佢幾次唔好買 又唔撚聽人講
究竟先可以成功馴服老母

重點係佢之前已經成日買啲野返黎用唔夠5次就放屋企角落種菇 好似買個打蛋器，方便煲粥個啲 件件過千 永遠三分鐘熱度

直接屌鳩佢

三萬蚊，我落去買多幾支屈臣氏蒸餾水都唔使咁多錢啦

4000蚊 你阿媽同阿婆用，咁你哋仲有冇其他收入？
如果冇我唔明點樣可以儲到10萬蚊出嚟裝修加買淨水器。

佢會用女人最大既武器

喊

瞬間扣血一千 屌

不過我覺得，如果佢唔聽嘅話你可以試吓癲過佢，你試吓買個空氣清新機返屋企，之後返去，喺佢面前話買咗幾千蚊，咩水離子淨化功能，增強免疫力，我諗佢就會開始識驚

拎得綜援果然有原因

吓，冇錢用到你喊多幾次

冇 我讀緊書
佢有教會耶撚姊妹 有時比下錢佢咁

仆街 佢已經先發制人 前日買左

...咁，你又真係俾錢佢

我就嚟癲

有冇得退

月入4000都可以買得起咁多野 犀利
我諗我月入40000都冇你阿媽咁揮霍

同佢講 依家你亂fing錢仲喊乜
你亂咁fing完啲錢我哋全家無飯開 無錢交水電煤到時全家陪你喊好唔好？

冇辦法遇着屋企環境係咁屋企人又唔識諗
而家唯一可以改變到你命運嘅就係讀書
希望你揀咗科搵到錢專業啲嘅科讀
第時可以搵到錢脫離呢個困局

拎綜緩 電費水費又有得平 公屋房費又有仆街政府貼
搬屋費社工又申請到一萬 整地下 電視又有得申請一部全新
老母仲要有返教會 每個月教會仲補貼比啲綜緩人士 生活困難既長者 比人地啲奉獻錢我地
其實老母真係生活好難差。。

伯母係唔係靚女

好撚驚佢借財仔

有意領養？

為免這樣的事再發生多一次，請你現在立刻到超市購買10罐豆豉鯪魚， 15罐沙甸魚或五香肉丁與20罐午餐肉（更狠可以考慮嘉頓雜餅，但不建議，核爆會波及隔離的）然後告訴你老母，我們沒有多餘的錢了，接下來的一個月、兩個月、三個月的早餐、午餐、晚餐，都要過吃豆豉鯪魚、沙甸魚、午餐肉的日子了，而這都是因為你買了三萬元的淨水器所致，還要提醒她煮飯時不要開大火，因為我們已沒有錢交煤氣費。

咩教會，有錢派，可否推薦

呢個真係喂大佬你唔好咁痴線，人哋借錢係去投資，屌你老母借錢去買淨水器？

喂屌可唔可以食伯母個頭落去淨水器嗰度淨一淨佢個腦，我諗三萬蚊野都應該有啲咁嘅功能，如果唔係都唔賣咁貴啦係咪先